AirPods Pro

我個AirPods pro 突然之間變咗3d音效，
有無Ching 試過？

試過一次，好聽好多

點樣可以變？

係,係無端端

試下睇av會唔會正d, 立體聲